波仔話最早1/4有$4000袋

有人收到錢未

2月8日收到信息 4月1日仲未有錢

屌撚到口臭

愚人節快樂

波仔醒 知道4月1號愚人節

水深火熱